麵包討論

開完個麵包post 發覺好多麵包知音人 不如分享下你食過覺得好食嘅麵包 唔洗話要好特別冇人食過 咩國家咩鋪頭(連鎖/小店/隱世)都得 總之好食就得

拋拋磚先
個人覺得香港連鎖麵包店嚟講 A1算係幾好食特別係個個朱古力磚 但就真係貴下

朱古力碎嗰個？

補圖 呢個啊

就咁食我覺得幾膩 點牛奶食就岩岩好

我都好鐘意蕃薯包 但有得揀嘅話我都係會食熱啲嘅包 次次去親都凍冰冰

發覺都幾多人鍾意麵包點牛奶我以前真係無諗過可以咁

個人覺得LE café de joel robuchon啲sandwich好好食

硬到可以掟死狗 但係有好多餡好豐富
仲有啲牛角包 有隻上面有杏仁同糖霜
不過就真係小小貴 唔係成日捨得食

係冬天個陣早餐都係去買唐記 始終想食熱辣辣嘅包 麵包鋪又好難就佢出爐時間

食開啲平民包咋下次你請我食

索左奶質感rich左 喉嚨又舒服 無得輸

我都係平民 但係試過一次返唔到轉頭
原來精緻既法式包真係好好食
可以請你食一啖

芝士波黎講 我鐘意山崎多啲 a1有啲甜味怪怪地

咁我畀返一蚊你

以為你你講緊個朱古力法包款咁嘅

兩個都好食 但朱古力麻糬波就一定係a1好食啲架喇 個朱古力粒真啲

我覺得灣仔九龍餐室啲雞尾包先正，又大個又飽肚，個餡又唔會太甜返工經過都買個當早餐

另外想講
美心有隻 糙米芝士包好正又幾健康！！唔鍾意食芝士嘅 抆走啲芝士都好正 但呢個就真係要烘一烘先帶到個香味

之前有一排朝朝早餐就係食呢個（烘底）加杯自己溝嘅忌廉溝鮮奶 諗起都好爽

如果想買嘅 記得4點後先買 家庭裝第二件6折/8折
啱啱先買咗2袋

兩個post都冇人講墨西哥包
只要係熱既+個皮仲酥脆
就好撚好味

Err 我會prefer菠蘿包多啲 今朝先食咗個墨西可奶皇包 食到一半掉咗 個奶皇好難食好漏

Panash正啲

咁你係個包難食 唔係我個墨西哥包難食囉

同事食完lunch拎咗一盒呢間既包返黎請大家食，都真係幾好食

一開始試到呢間既包都唔係我去買，都係人地請我食

正！！我本身唔食肉鬆 但佢個個肉鬆麻糬好match好正 好鍾意食

期待tony下次請我食呀

Eric kaiser牛角酥一定要食
超香
不過好肥 應該落超多糖同牛油

麵包真係好肥 但又真係好好食忍唔到

個包放成朝都係仲脆 cls好食到

好想食呀
睇過牛角包個製造方法就知真係肥撚到
基本上牛油同dough既比例係1:1咁制

大班嘅紫菜肉鬆包，好扎實
次次4點有優惠都同啲呀婆呀伯爭

A1 做會員咪抵d

呢期至愛凱施嘅肉鬆包
唔係鋪肉鬆喺面嗰款，係好似牛油卷咁卷住勁多肉鬆，日日食都唔厭

今日晏晝又係食麵包

好鐘意食A1個隻明太子包
勁多醬 同埋用米粉做既麵包好有咬口

個蕃薯包好足料架

紅車厘世界第一

我覺得呢個幾好食

呢個係有牛奶味

巴打有冇邊隻白方包推介

利申:好鐘意食包, 成日食足三餐麵包

方包嘅話就東海堂幾好食 要呢兩隻 普通款個隻就真係普通味 買返嘉頓都得
其實用得日本麵粉整都會好食 可以留意下

呢個超好食
我試過連續3個月日日都食2塊做早餐

估唔到樓主係食連鎖店既方包
利申食開舖仔方包
但係要搵好食既唔容易 要續間續間試

btw 終於擺脫咗烘底方包既執念
呢排迷上蒸方包
蒸完既方包軟熟程度+10000 又唔會乾爭爭
再搽牛油果醬 比平時香甜100倍
講緊唔單只有果醬既甜 方包既甜味都好出
屌 講起都好想食
有冇人鐘意蒸方包

我每次都要食一袋, 連續幾日, 宜家都成日食

普通片裝方包要蒸幾耐?
平時都係就咁食唔烘, 聽日可以試下

蒸方包好似幾正

其實真係唔好成日食烘 好熱氣 前幾日連續幾日朝早都食烘多士搽蜜糖 即刻爆咗啲粒粒 搞到我都唔敢再食

我凍水就放包入去蒸
蒸到水滾其實就食得
因為唔洗話咩熟唔熟 夠熱就ok

Agger... 今朝食完蒜蓉烘多士 雖然好撚好味 但係次次食完嘴角都磨到有小小痛